終於明白到樣係決定一切

係今日旺角著住件粉藍anti social social club hoodie 加對yeezy 既你
我係你同你老豆對話之間發現到你應該係好有時尚觸覺 站係潮流既尖端 當我聽到你地既對話後 我就開始由你對鞋向上睇 睇下你係咩料 去到你個樣既時候 見到帶住黑框眼鏡 身高得160-165既你 同你著住既衫褲鞋係完美演譯咩係違和感同埋陳冠希阿叔幅圖

如果有上lihkg既你，見到呢篇野千其唔好介意

點解唔影張相畀我哋見識下?

跟本潮野就係比型人著 柒人著左都係柒

Your face your fate

毒撚邊敢 佢老豆企係佢隔離 同樣周身名牌

睇呢位小朋友應該得中二至中三
佢啲女同學同佢出街一定出晒水

本來唔信 我認為人可以打扮下扮下靚
今日終於見識到

咁既年紀可以著到咁，屋企都唔窮得去邊，有錢定有樣你估大部份人揀邊樣